香港社會 男正常樣=正常樣 女正常樣=靚女

利申樣衰毒撚
身邊不少條件唔差的男fd都無拖拍
女fd就多數賣得出
基本上香港3-4分既女已經唔驚無仔
但係5-6分既仔又好多無女
某程度上我覺得係香港男仔太高質而令到講價條件愈來愈低
結果可被挑選既仔太多 搞到d女相對地變貴價左
造成客觀正常樣=主觀靚女

駁唔到

真你
身邊唔少男仔fd都唔差
樣又幾靚仔 性格又好 又玩音樂
到20 歲都係A0

真係

a0多數係性格問題，幾靚仔都無用

你要記住:
香港地有西就有市場
香港地鮑魚貴過香腸

當你係街見到豬西都有仔拖, 個樣稍為正常既女, 十條有八條都有仔, 未有仔果d 都大把人追緊, 你就會明白點解d 港女可以咁串......